adobe premiere問題 新手求解答

大家好，我喺兩日前開始用adobe premiere嚟剪片。

問題？

今日剪片嘅時候唔小心㩒咗keyboard左上角個(~ `)制，條時間軸突然放大咗，於是我驚就save咗之後重開，條剪緊嘅片就唔知去咗邊。另加條時間軸變咗做顯示音量(dB)。想問下有無方法回復正常？

唔小心㩒錯制出咗po唔好意思

大概變咗咁

另外我係用window機。求高手解答。

自推*10

睇下save檔location係邊

開返個file 咪得囉

但係我搵唔到我剪咗條片，做完之後個時間軸係空嘅。

多數啲人係咪用premiere 剪片，好少人用final cut pro剪？

我save咗喺桌面開嘅一個folder度

多數人冇錢買macbook

你直接開個你save咗嘅premiere file得唔得?

重load條片入project咪得嘍

平時重開右上角個框會有條片，時間軸都會有嘢，但係依家無。

介面問題睇下window 嗰個column 可唔可以㩒返其他工具出嚟

依家條時間軸變番正常，但係條片唔知去咗邊。

感謝咁多位大佬嘅回答，我決定用住auto save嘅舊version剪住先，麻煩大家喇。

右下搵追返條timeline 開返佢

喺邊到可以搵番？我要拖啲新片入去先見有timeline

Sor 係左邊下邊project 嗰度

Timeline 會係呢個公仔